屌 係永定堂買左支竹庶茅根水 壞既

老母岩岩買左支竹庶茅根水
我飲一淡 壞既 完全唔係竹庶茅根水既味
個底仲有舊黑色野係度
唔知呢間野d貨擺咗幾多個星期仲買比人